[只限會員] Telegram 出賣 女朋友／ex／sp／女同學 Group ！！！

開個group 大家交換 女朋友／ex／sp／女同學 或者任何私伙既相/片

公開Group夠5000人就lock group

會員Group

留得底既唔該唔好出賣group 入面既所有相 唔係就大家都無引架炸
*只限18歲或以上既朋友 加入

入唔到會然gp點睇

自膠

upupup

冇tg

屌 樓主只推post成千人都唔放相

冇料係唔係唔洗入
女性朋友唔多個

有冇牙婆睇

有咩睇？